每次睇到支那小朋友死既片都會有重快感

見到d 幼蝗散曬果下真係好爽

片？

其實佢地係自作孽，我只係覺得佢地早走早著，來生別做支那人

蝻細路又點睇？

心諗 死得好！

想睇

有無片？

重快感係咩嚟

呢個POST我成日重溫

仲有呢條片

充滿正能量

你咪又係中國人

支那小朋友死唔去大個左就係好似呢條賤種咁架喇

X2

治癒

cls..成班都on9

開始懷疑應該要推國民教育同中史 話比d細路知香港既歷史 你上一兩代都係大陸人

有部分片冇左 ,條條片都笑死我